689與網民鬧戰聲稱其子女沒有英籍

岩岩睇屎檔個page又借機插駐港英軍，有個網民質疑689仔女係英籍，689即刻留言同個不知名網民開火

堂堂國家領導人變左網絡版維園廢老好醜怪

本BC最少傳一代
點會無

Regina Higgins 肯定係中國籍啦

佢其實係想講香港藉

一陣俾人爆左又柒啦